[網球] 美國網球公開賽 2019 (1)

女單

Projected QF
[1]Osaka-[7] Bertens
[4]Halep-[6] Kvitova
—
[5] Svitolina-[3] Pliskova
[8] Serena-[2] Barty

男單

#USOpen projected men’s quarter-finals...
🇷🇸 Djokovic v Medvedev 🇷🇺
🇨🇭 Federer v Nishikori 🇯🇵
🇦🇹 Thiem v Tsitsipas 🇬🇷
🇩🇪 Zverev v Nadal 🇪🇸

R1:

爛兜同廢老條簽都唔差；老祖就

老祖條線靚撚到...4強對費老之後直入Final

唔好意思，借位一推

823
823
823
823

[香 港 要 人！！！]我地一齊組成香港之路

1989年8月23日嘅波羅的海—愛沙尼亞、拉脫維亞、立陶宛三個小國組成咗一條由塔林經過里加，去到維爾紐斯，總共675.5公里嘅波羅的海之路。呢條路令當時同樣渴望自由嘅200萬人connected，由小朋友到老人，三小國嘅半數人口都走上街頭，團結一致地對抗蘇聯嘅野心。短短15分鐘就訂下咗後來堅定不移嘅步伐。

在30年後嘅聽日，我地要喺香港重現佢哋當年以和平姿態，為自由而奮鬥嘅精神，一齊展現對中共極權嘅反抗。呢個活動已經引起咗國際社會嘅廣泛關注，波羅的海嘅傳媒甚至特登派咗記者嚟香港採訪。如果我地香港人連當年波羅的海三小國嘅水平都做唔到，我地唔單止冇資格去話五大訴求，缺一不可，甚至會成為國際笑話。

30年前，三小國有200萬位前人已經做過一次，30年後，自命高汁嘅香港人難道連拖起手組條人鏈都做唔到？我地要用香港人嘅方式，抗爭者嘅集體智慧，去重現、甚至超越當年嘅人鏈。用影像同埋事實，話俾世界所有擁有自由意志嘅人，以及世界各地嘅媒體聽：香港人擁抱自由嘅決心，比任何國度嘅人更強。我地要重現，甚至去超越當年既壯舉，以行動做一次世界性嘅宣示。

2019年8月23日晚，我地要在香港天空之下，夜景街道之間，拖住擁抱自由嘅手足，刻下歷史最輝煌嘅一頁！

五大訴求，缺一不可！！！
光復香港，時代革命！！！
香港人，聽晚，香港見。

四強打完唔係直入final就係出局，你想表達D咩

12-16抽到KA；5-8抽到近排三連決賽兼兩連勝Djo既Med，都係最難打既

細猩R1打輸娃
抽得咁好又sm

rublev vs ccpc

生生性性

Push
聽晚開波喇

你噏乜柒？…

KA withdraw

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

開波

P娃發緊神經

已經俾人破咗5次發
冇睇想知點發生

Diyas

假西

板球妹

大威仲好有heart好落力打
salute

40路沒有？？

sock同berdych都好耐冇見

預計賽果
細威 61 60

沙娃好可憐

round 1就對....
舒拉寶寶睇得一場得一場

冇打咁耐大家都唔係100%結果都係一樣

我覺得佢就快退休

多傷加上都打唔起

上一次入GS final 已經2015

老野

廢老

屌廢老做乜撚呀

有冇link?

fognini

老野咩事吖

廢老特別鍾意ot

giorgi bouchard

老野要早訓架

拿膠打一場搵得多過大半年challenger, 又攞到一set, 都算收獲唔錯

kerber 每逢單數年

bouchard就算把啦
打網球係part time嚟啫

下...咁都話靚...八強對medvedev 岩岩輸完😫

full time model又唔修下條腰
佢條腰靚D既話

廢老頭先最尾個局SVM 真係睇到我爆粗

無事就得啦

希望佢快d 上力，我想佢拎多次美網，上次拎已經係08年

咁打落去之後好難冇事

打一場有港紙$44xxxx?

你寫？

好似係

friend 影，我噚晚冇去到

58,000 United States Dollar equals
455,012.90 Hong Kong Dollar

所以唔明點解大佬個時退賽咁on9
比人罰4xxxxx
下年佢打一年都賺唔番

K娃嗰場打咗兩個game已經有冷味
希望我feel錯

屎屎嗰場有屎味

搞掂
不過唔係好fit

osaka

同sascha分手之後廢到
冇咗第一發只不過top 50貨色

希臘仔玩完

霉脷打緊challenger？！

其實good move啦
落去贏吓波拎吓手感
好過個個星期打一場ATP就收皮
圭傷完都係打challenger開始

potapova vs 膠芙
pota係underdog...
係咪有啲嘢錯咗

西添

thiem

膠芙反勝

西添、屎屎咁就gg了！細路都要五盤先贏，下一圈都係咁先拿度直入決賽

拿度美網著黑衫應該係奪冠節奏

真係好廢，thiem淨係識打泥地，屎屎次次都輸5-7/6-7，細佬打5set，大隻俄仔又出局

成班都咁唔穩定，冇左big 3都未到佢地攞

rublev shapo :o

thiem上年都入到8強
今年。。。

大隻餓仔係邊個？

沙波居然輕鬆贏新星同胞

Karen

又係五盤輸唔緊要最緊要我豆奪冠

添 屎屎 卡卓洛夫爆冷齊齊首圈出局

2010黑 2013灰 2017黑

希望無舊年晉級打得咁辛苦..舊年對住Basilashvili..Khachanov同Thiem..圈圈打得好激烈..時間又長..膝頭到4強頂唔住傷出埋

佢同迪米都好靚仔

雷神細佬

Kalinskaya

新戰衣

Kyrgios係到投訴D咩

個條女出哂水

原來Herbert Mahut組番隊

真係一樣樣

係,凡士林好慘, 最慘係嬴唔到wimbledon可能無下次

上年兩個都係first round打

faa 已經3次final(win 0)
但shapo 0

Thiem今年hard court叫做進步左啦，贏過老野

rolex us open 2019 條片
除左老野 其他個個都已經輸晒

老野咁既態睇黎都就快收皮
雖然好想睇佢拎多次美網

個反應

老野咁廢

Hard court GS自2016年AO之後未輸過比爛兜同球皇祖

。

Coric 退賽
寶夫碌到R3

coric搞乜

今年好差下
溫網已經withdraw

Klahn開波勁定Nishikori廢

圭兩次serving for the match 都失

Cls 5-1 match point比人打到5-5

廢老0-3

突然又打完了

0:4

老野想食蛋？

Klahn一係成段都打得好
一係閪到仆街

Leo仔都無眼睇

Dzumhur個box舉旗條女幾正

又未熱身?

廢老又想OT

退休好過

直頭想退休

老野退休都係呢一兩年既事，唔通要佢打到40＋咩

Federer: “I’m really disappointed about the surface here: it’s like to play on clay”

點解廢老唔着番黑衫
型好撚多

keep住打波先keep到d sponsor contract

不過佢已經跌出top100
咁搞法下年澳網未必有得打

日場裝黎

我估打埋2020啦, 奧運, ATP world cup參與埋先啦
不過佢都講明睇屋企人頭, 佢地唔想再一齊travel around就會即退
如果佢地唔出聲就力不從心再贏唔到先退

今年加拿大個場比以前慢，爛兜就話唔夠慢
今年美網個場比以前快，廢老又話慢
兩個大帝

Gs 1st round
Wta又打唔出成績

我係sponsor 都唔搵佢

兜最想所有網球場地都係泥地

添同tsitsipas==

老祖都想法網變埋硬地啦

睇落今年個場地好快

今屆老祖套衫最好睇拿度著無袖衫最醒神

無袖堅邪...對上一次無袖拎大滿貫已經係2008溫布頓贏費老
2018澳網八強傷出 美網四強傷出..2019澳網決賽慘敗..2009好彩轉左有袖決賽先贏到唯一一次澳網

唔好吖

每次拿度拎美網都係著黑色
所以都唔係無機會

佢條線最大嘅敵人就係佢自己
唔好傷嘅話應該final唔難

不過老老豆豆想睇佢打多次籃波佬

籃波佬最大既敵人係觀眾同umpire

藍波佬d波最好睇

Rogers Cup唔夠慢都冇對手，再慢啲嘅話

天份技術速度齊
係脾氣差無鬥志

佢Cincy嗰場叫個愛爾蘭球證Potato真係笑撚咗

痴撚線

K娃又咁快出局
美網真係唔利佢

肥婆Townsend連2nd serve都上網做乜鳩
正正經經打Halep返咗locker room掉嘢啦

Halep tb都係要輸

拿度直入R3

第二場仲要等屎力打完先到拿度..分分鐘有排等...已經當地晚上9點幾..好彩退出唔洗打

唉佢打美網係咁

更正 係拿度果場唔洗打先將屎力果場搬去中央場

唔播華達斯高wtf

梅爵爺
果然佢呢世都贏唔到拿度網球公開賽

無哪哪仲咩咁講？

泡菜仔有打起之勢

泡菜

打challenger R16輸咗

而佢打既係真既拿度網球公開賽唔係RG

講定個笑話: 痴力廚

追3 sets

打足5 set仲要落後兩盤反cup泡菜仔d體能勁左咁多
拿度有難

咪又係另一個老祖打法既人，冇祖咁勁都難d守到兜上旋

對面上哂身
吓吓重板貼底線
點打
啲靚女出哂局

今日唔係笑話

今日 Yastremska vs Svitolina

下輪對耳屎拿應該幾好笑

兩個發球機器對決

老祖打法黎講佢真係倒模咁滯
一字馬救波

Round1見佢打得咁穩鍾意左

Elina俾黑鬼食咗之後生理上唔鍾意佢

鄭仔反cup 華哥

贏左

townsend成座山咁 都跑得咁快

RG嗰陣對梅古已經覺得呢件事好amazing
成個忍者咁

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

笑話準備
亞洲之光龜龜

Pliskova咁樣真係唔使旨意贏gs

p娃鬧佢老公叫佢唔好嘈

廢老打到上晒身

21gs

圭

下場打GOFFIN有啲淆

嘩咩事

盡力啦
打一場少一場

掟拍好少有

對廢老黎講應該係好事
但前提係要晉到級

過到goffin先講
Be humble

Konta呢幾場勁到痴線
睇佢其他比賽仲以為佢謝哂皮
點知好似以前梅古咁淨係揀GS打

Miss左

華佬打三盤24 aces...
真係咁勁定Lorenzi老花

Goffin對正常既老野黎講，應該係私家雞

其實佢啲winner好靚
但一輸啲UE就....

老野終於可以順順利利下一圈老祖條線應該對四蛋之後梅總四強老野決賽拿度

Djo 條線好sad

點解Med俾觀眾boo？但佢又幾正，講d觀眾既energy幫到佢，班haters嬲到

同問

岩岩睇到好似佢鬧ballboy同向觀眾舉中指

美國佬一向唔妥俄羅斯佬..梅德韋傑夫好勁..期待祖過到華佬再對梅德維傑夫

梅德韋傑夫真係值得期待

如果對祖希望會三連殺

如果膠芙贏到大阪既話唔知佢地可以打幾耐飛機

大家支持水貨琪定Drama Queen

賓高用俄文鬧個lineswoman 'bitch'
之後俾人向球證report
仲話自己講拉脫維亞文唔係俄文

想禾琪贏多啲...但似Nola

Andreescu技術性擊倒
下場對肥婆應該幾好睇

兜哥啲鬚渣好型棍

聽日入場睇day session 有廢老

係佢著鮮艷顏色先好睇。其他人著就好唔知點

沙波吖，你可不可以走遠d唉！

monfils set point df

籃波佬都要輸？

正如老嘢留鬚都係唔知點咁

都贏番

女寶夫

說好的打飛機呢？

一樣有得打

好撚毛管棟, 甚至patronizing

巨人殺手殺返個普通料了

15歲打到GS仲要兩次到晉級到係值得支持下
R16打後大家就唔記得佢架啦

王薔bb加油

Wang qiang bb
頂住

件吊帶衫幾正

係唔係同其他人唔同款

痴線好大機會拎第1set

咪燈

板球妹是最強的

係唔同
可能私伙

媽呀

加油呀bb

唔好急唔好亂

板球妹好多UE
薔b打得好又好幾球都好好運on line好靚

針住Barty bh嚟攻
暫時幾成功

佢正手太大板好攻得
但一反手對拉就好快失位

睇到我就嚟心臟病發

Same

兩個mp

廢老又派膠

老野已被破發

好興奮呀救命

薔b

下round俾猩大屠殺

goffin係咁自爆咁敬老

Last 15 points 15-0

板球少女自從靠pushing贏法網之後就唔再敢同人打搏命波

老野好似打得暴力左

第二盤睇到一半俾人叫咗去做園丁
我都想睇住live J bb嘅career best win

似係6-0掃走

GOFFIN敬老到咁

點解konta咁鐘意飛釘

根本私家雞
唔關敬老事啦#c
Halle嗰場set 2

廢老mp

老嘢

贏過就怕輸

atf贏完老野決賽就輸比迪米
一屆atf雙殺
迪米私家雞

假西亞

靚位
細威嘅完美粉紫身段一覽無遺

J細威 完全係識貨既表現

華佬

Double DF

Wawrinka

Breaks

難打呀...仲要個膊頭彈出彈入

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

有冇link
之前睇開啲link睇唔到

頂多2個set

好睇過老嘢嗰場好多

有名你叫抗祖大將軍

仲以為第2set祖會屠宰返華佬...竟然追到

以為告老，歸位了

好撚勁抽

頂埋呢個game

好波

好少可見扮野祖對拉會輸
Stan今場啲反手
Keep住拎多set

SM祖

今場華佬打得好好 set2一break返就上晒火
華佬D波好好力...祖D波回得完全唔夠深就gg
同埋佢今日drop shot完都唔回返位ready當自己會贏咁
除非佢改善到或者靠serve and volly...今日華佬應該跑出到

利申:祖fan

退賽

退出

退出埋

會唔會懶膊頭痛

華佬！我最愛嘅單反

泥地王三年兩奪美網

Nole

應該係ge

廢老唔該醒醒定定

咪燈啦屌

睇到今日NY 75%濕度又知應該會發作

老野冠已奪

上場完左press仲話沒事兒

彈出彈入既膊頭痛係風濕

次次calendar slam/ 4個贏3個完都會出事
溫網攞到真係執到

決賽費老首對拿度拿度聽日對屍力加油

可能同華佬chur得太勁

運動員風濕都正常
咁講真一路傳佢膊頭有傷

老費生生性性呀喂

就算今場唔係華佬
下場都輸硬比梅總

舊年拿度傷出..今年到祖高域

今日輸D反手對拉
華佬D單反火箭彈係勁

關佢咩事

老野唔該生生性性

慘在gs仲係要3巨頭撐場
3個都30幾歲仲要久唔久傷下

第一round個陣係話左膊痛呀
但最7係上一round講到自己無晒事
而家又retire...

華佬次次贏祖最後都奪冠，今次都………

有幾柒，唔通打打下發作都照打咩

你甩左P牌

諗多咗

我祖fan黎
有小小覺得佢輸所以retire啫
一路返工無keep住睇晒成場
佢今日有無叫過MTO其實...

廢老拎唔到既話寧願佢拎
今場啲單反好J到

好似冇...

華佬先係暴徒

yes ar, before 3rd set

上線4個有3個單反佬

有，完第二set

真係風濕就無計
第2 set一開其實打得好好...仲以為有得追
但一比華佬break就無晒咁
好多波又唔回返位...由其是啲drop shot
華佬今日係抵贏

好事

Odds
Rafael Nadal
11/10 5/4 6/5 6/5 6/5 6/5 3/10 23/20 10/9 2/5
Roger Federer
9/4 2 9/4 9/4 9/4 9/4 12/5 21/10 12/5
Stan Wawrinka
9 9 9 17/2 8 8 52/5 29/5 38/5
Daniil Medvedev
8 9 10 9 9 8 59/5 39/5
Alexander Zverev
22 22 25 25 25 25 9/2 28 25
Andrey Rublev
28 28 33 28 33 28 7/4 33 25
Marin Cilic
33 33 40 40 40 40 8 85 64
Gael Monfils
33 25 33 33 33 50 9/10 37 20 32/5

可能打華佬返發都唔出奇，用力好多

今場有d似2016 uso
又係傷下傷下好沉咁 個次撞棍靚線入決賽
當然無個時咁差

就算今場唔駛打華佬 下場打梅總都仆街硬

梅總真係幾好睇
仲係press屌9紐約現場觀眾

之前澳網打梅總已經打得好辛苦啦

p娃真係成世連第2次gs final都入唔到

之前又話一d事都冇
一落後就棄打

以華佬狀態
其實傷唔傷都輸硬

係, 海鮮波爆起上黎無得打

Wang qiang bb加油

得架喇退出2019餘下比賽，2020 祖就會澳網強勢回歸

打細猩如果好似同板球妹咁打走動波唔知有無得打
同細猩鬥推一回高左/比佢上到網就比佢轟
Serve and volley唔係薔b強項
上網細猩打啲超身又靚到pk

頭先噓蛆d fans都抵屌

咪係

佢好似練波比觀眾串...仲同人鬧交

“i will find you!”

幾鐘意睇梅德韋傑夫搓來回

佢唔學得兜哥
美網巴黎上海同atp final佢有好多分
不過唔係兜拎到嘅話或者比人瓜分左
Year end no1 都keep到嘅

屌鳩美國佬真心型

佢好瘦但好好力水

我覺得依家佢剋住老祖
呢條線又stan又梅總
不過祖今次有傷狀態唔好點都無得贏架啦

梅總兩個1000都贏到佢
仲要佢fit 爆個陣澳網主場拎到set真係唔差

佢一向大滿貫球手。另外祖會否失一哥寶座

但唔知佢扭親隻腳有無事
Wang應該都係當學嘢心態

移動慢到嘔 人地接發球打返去原位佢就接唔到 而且下下大力抽埋去無變化
唔明點解心理質素咁廢 場場本身都可以2SET解決最後打多SET再自爆 明明危急關頭打到靚波....

依家一唔一哥都唔係好重要
都係盡攞gs

印象中個場澳網 set 3 岩岩開始，祖打得好辛苦
仲以為會輸
點知幾下bp都攞唔到
之後就直落左62 63

無板斧 場波拖得耐開始手軟開唔到波就玩完

點解老費uniqlo可以咁難買 我想買條黑色短褲加襪都冇貨 痴線

佢年尾勁多分要保

今年都無乜佳作
係贏左兩個gs

分分鐘退出埋今季餘下賽事

又好似2017咁

可惜澳洲阿伯前排過咗身睇唔到佢第一次入GS八強

其實佢哋分開係唔係因為個伯伯真係頂唔順啦

原來前華嫂都入咗八強

前日我去買衫嗰陣仲有大把褲，今日褲都冇乜碼剩

之前公佈係阿伯想多啲時間陪屋企人，冇講係身體問題
點知半年之後過咗身
佢哋真係關係好好，佢訪問話佢老婆排第一，王薔排第二

薔b話佢會隔空msg教波

美網2000, 上海1000同埋巴黎/atp final 兩個final
除非兜一個人拎晒啲分加祖真係早失埋其他個啲兜先追到
費老瓜分到啲都好似窄窄地

利申：望住而家ranking同印象9計 計錯勿屌

Year end number 1好似係睇Race to London，印象中兜哥唔係落後老祖好多

原來Race to London兜哥直頭領先緊老祖200分

大奶奶 vs 前華嫂

Goerges

osaka加油

病色

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Bencic球passing shot超靚

Barty又上返世一
連續三年四個GS唔同女單冠軍

瑞士人又贏世一

忍唔住俾多兩粒膠佢
自己serving for match嗰局MP甩咗之後兩個DF，連輸4局要打第三盤
第三盤到Vekic serving for match，佢miss兩個BP，人哋MP佢再補多一發djokosmash

小矮人塊面條線

小矮人勁好抽

屌打緊細佬

今日DF之王唔刷DF

double fault 放題

sascha打47 個second serve 有17個df, 36%

咩呀...race to London 淨係計2019 season唔計上一年儲落個啲啲分
Ranking 係計由上年儲再update新一年嘅賽果 （sorry for 1999, 即係保分個概念）
Year end 咪成個2019 season打晒嘅時候計數囉

你而家講兜哥今年追唔追得過老祖wor直接睇Race to London咪仲方便

即係爛兜今年要反cup老祖根本唔洗拿曬跟住d比賽既分，只要係黎緊既China+Indoor season唔攞得少過老祖幾百分就會自動反cup老祖

細路入過四強未？其實佢欠缺什麼？

你問校長

兜俾痴力屈機

兜玩完
Set 1 關愛/虛火

痴力應該打埋呢兩年就會好似串精咁跌落去

兜哥發揮麻麻地

呃波打啫

6-1

已經跌緊

好似elina咁
下季就會入到溫網4強

薔b要比細猩屌打了

好多freckles

然後set 4自己 3-4 service game 15-40 嗰陣
"Code violation, audible obscenity, point penalty Mr. Zverev. Game, Schwartzman."

Nadal match point靚撚到..舊年費老都試過對基利奧斯

DF EXPRESS

兜啱先尾二嗰分

屌你！咁既態冠軍節奏啦！

燈咩姐！真心想我兜奪冠的

輸硬比老野

兩個醒目啲見到先啦

廢老入閪到決賽咩

無錯。佢前面d對手唔係哥芬

但係Dimi同肥華感覺仲易打

Madrid?

French open 2018, 2019

8強

打法唔夠多變
eq低
太高網前慢

華佬又做老野私家雞

2個d單反好好j
今晚睇華佬
訓醒睇費老

佢地又會咁熟既？唔係應該同老野熟D咩？以前一起代言

小明鍾意打golf

掉轉就好想睇華佬大戰俄佬

你咁計都啱呀

我覺得費老優雅啲
但華佬單反力水強好多

華佬除左泥地未贏過老野，今次老野食硬

怕華佬輸俾梅總

男人優乜鬼雅姐！男人打波緊係睇力量啦！不過都係鍾意老野多d

機會都大。因為梅總好好態佢冠軍唔覺得冷門

聽朝就出局啦
仲諗住打華佬

dimi呢隻私家雞好耐未食過，係時候開餐

分分鐘入決賽

Q. Have you been following Daniil Medvedev's exciting adventures here? Is it good for the game? Some people say it's great. Some people say he's over the line. What is your feeling?

ALEXANDER ZVEREV: Yeah, I mean, I said it two days ago in my press conference. There's a lot of young guys that do things on the tennis court that maybe is not the best thing to do. I don't want the next generation to be known for that.

I think a lot of the times Tsitsipas gets over the line with changing his shoes 15 times in a tournament, going to the bathroom in the middle of a set. Stuff like that...

Let your tennis racquet talk for you kind of. You don't need to do things to distract the opponent, try to win that way.

Medvedev is obviously going over the line a little bit now. But he's winning. He's in the quarterfinals. He's playing Stan. At the end of the day it all doesn't matter if you're winning.

But, yeah, I hope some of the NextGen or the young guys will kind of learn from the older guys like Roger and Rafa who have been unbelievable over their career, really let their racquet talk for them, not try to distract opponents, something like that.

They're winning right now. I hope that kind of changes in the NextGen, as well.

華佬加油

第一局已經被破發

華佬隻反手

梅總gg

梅總打唔打得完場波。。
好似真係好唔掂

第1set都未完已經9個DF

傷咗?

我喺公司開位部電視, 都冇乜點睇, 仲要冇聲

多過sascha, 噚日first set 都係6定7個

佢兩個打成咁... 睇怕老嘢直入final

唔好燈

第一盤call 咗兩次trainer
紮住咗左邊大脾
佢上場對德國仔都話adductor痛要食止痛藥，可能未好返

紥住都贏緊

ue王並唔係浪得虛名

好彩打親祖都peak到
抗祖大將軍

呢2個邊個入semi都睇怕輸咗7成

梅總Citi open到依家打咗20場 唔傷都攰到pk
華佬會俾費老玩節奏玩殘
話唔定dimi爆冷入final

邊個入final都唔緊要
兜哥冠軍已袋

希望有五盤

梅總依家已成新四大

超過七成機會

梅總好fit

完全唔夠打
希望唔好6-0

王牆食蛋

王食得一隻蛋同一條腸一定唔夠飽

唔係男人，唔會有breakfast combo

老癈咁暴力嘅

廢老咁既態死硬

Dimitrov第2set自己頭三個game輸得兩分

Federer好明顯hea緊

Dimi越打越有

老野開始眼訓

一字馬都出埋 準備定平安鐘

廢老啲正手

三個break point miss晒

廢老 mola mola

老野真係

迪米要大翻身，要做主人

有五盤睇

成12分鐘一局，平安鐘出動

咁快要打足五盤

Dimitrov 知道華佬出局就上曬電

廢老八強出局
咁多個bp全部收皮

老費

佢投訴d咩

老野不行了

平安鐘

希望係爭取時間休息
唔好傷

Molamola

Bye bye

molamola

嘻

平安鐘都慳番

迪米

冇lu

完

力不從心

應該傷

老費被黑

屌
又比兜贏

老啦

On9

準備bagel

20GS 畢業

今屆咁好機會先黎傷

迪米回春

總理對我兜我兜輕鬆奪冠

梅總其實有無事 場場都要治理

唔駛捱夜同請假睇波
多謝老廢

佢好似話酸軟多
所以要貼咁多tape

老費GS數止步 好快被兩條友過埋

唔敢太大期望.

費老將要成為歷史了

真係差唔多
佢地有澳網法網刷
費老溫網...

睇而家兜應該攞埋今屆美網
希望唔會燈到佢

thiem又沉, 老祖又傷
兜咁既態會唔會法網13冠

年年話佢體能怪就快收皮 情況就好似Lebron james咁

但法網真係無人係兜對手, 近2年決賽既連thiem都...

最後最多GS一定係兜
一年至少一個

老費20, 兜18
贏今年US都有機會過頭
希望得

只要兜冇大傷
過老費由一開始只係時間問題
法網睇個勢有排佢玩

全力支持矮仔

祖咁襟打...又全面..仲有排拎GS

難D。上旋彈得高，矮仔無身高點玩？

廢老咪打法網啦
仲後生咩
兜冇打就話啫

但其實佢個3個入面小明係最多傷果個, 神奇在佢又總可以完美復出

如果唔係前幾年發波瘟, 依家應該起碼多3-4冠

你講邊個先？

矮仔嘅core好夠力，發揮好其實有機

Djokovic
個時話換左教練定其他原因大跌watt

有冇人睇好monfils

咁個個都會有低潮/受傷，其實祖已經係隱定得可怕，好少受傷患影響同發波瘟

保送拿度..........

主要係佢一高潮就潮得太可怕
16年手肘手術完就Novak slam
18年淨係玩下半年都跑贏big3
所以今次一退賽都唔少人屌鬼 （包括我）

佢啲熱血波係幾好睇

依家得番佢勉強阻到下兜
廢老華老收晒皮

爛兜19冠硬

老祖差4個
過唔到啦
32歲已經

thiem沉乜9

硬地不嬲無影，年年打完法網就收皮

如果無個段低潮
點會叉足電
依家5gs攞4之後就又開始要抖抖

我又覺得奇怪, 佢打法乜唔係應該理應係快速場地更強, 點解反而打泥地最好

反而未贏過泥地Masters
贏過硬地

廢佬輸自己

咪係
今年佢硬地超哂水準至真
以前咁西

俄仔fit到 今年好大機會

比爛兜上旋屈死

有邊次唔係

好似djo咁大板大板ban落去

迪米其實先係最大贏家
終於唔使再做華佬私家雞

第一次贏老費 第一次贏埋GS 仲有冇人叫佢迪米病夫

thiem上年溫網先同兜打到難分難解
其實我睇好佢，可惜unforce error太多太唔穩定

美網8強
兜好好彩先贏到

不過已經諗唔到添仲有乜佳作
膠就一大堆

ue king

睇得出呢兩年打GS打到好辛苦

好似去返佢初出道咁有個樽頸位

應該退休前都係stuck係呢個位

佢今日係咪傷左？無睇佢打

最後一個GS機會
最完美既生涯結尾自己斷送左
KO祖復仇奪冠
變左三連敗溫網決賽

依家睇番，真係2019最強一戰，冇傷冇病仲要對唔係100%既祖，反手唔派膠，開波有貨，用盡界波短波低波上網，係輸關鍵分

今次仆街啦
又比人刷杯

見到上面咁多手足話保送爛兜
Feel 到兜最後會收皮

Wang Qiang

上年去維園仲見到老麥落去教路
原來咁就走左但其實係咪一路都有病都照教
睇佢個樣64歲老到8十幾歲咁

According to family friend and commentator David Law, McNamara continued to play exhibition matches and coach throughout his illness with few people ever knowing of his battle.

唔關得睇落咁老。。。

薔b英文大陸人黎講算幾好
即時on court訪問 一個人做press con都答到野
但見佢成日講唔出想講嘅野咁好尷尬

佢無再跟王薔淨係隔空教波都無講佢有病
之後無耐就香左

有病一路咁樣飛法好傷身。。。。

Btw David Law其實咩人黎
好多新聞都quote佢...前排睇佢個新聞網就好似content farm咁日日講差唔多野
費老唔贏就退休，捉兜英文字蚤/有傷之類
無留意過commentator有無佢

個陣睇以為老咋

俄仔真係令人感受到big3有接班人。BTW細路現在見到應該好有感受

我個時心諗點解佢64歲睇落咁老。。。。

比全盛渣咗好好啦其實

佢條線真係幾靚

梅德韋傑夫打大滿貫真係好過細佬好多

如果佢入決賽就四連決賽

西添 細佬 屎屎同佢都算係next gen big 4
但一唔穩就好早出局真係好7
總理係華盛頓同加拿大決賽被SM之後係辛辛贏祖再捧到而家越打越有
型過年初屎屎同泥地個陣添好多

如果係決賽對兜會唔會coupe roger咁又被sm先

大滿貫決賽初哥應該緊張影響表現

應該唔會，佢由辛辛那提開始其實進步得都幾多

Energy

廢老抖到出年先打番澳網仲keep唔keep到3rd seed
好想睇佢再拎GS呀

梅總而家race to london距離廢老差1500分，如果champ左應該有機會年終變第三

好細佬好多?

梅總唔計今次係第4圈都未入過

細佬其實都係得兩次八強，都係水軍鬥海兵

Btw本身梅總要連打老祖同老野，而家變Stan+Dimi真係夠好運

唔係既。機會有你都要把握住。你睇細路d雙誤。

老祖打佢都輸硬啦

monfils好fit
睇個勢應該直落三盤掃走Berrettini

Berretini條褲濕晒
睇到晒條底褲

又燈到應一應

Monfils同Berrettini打足5盤
之後打兜哥邊個出線都死梗

前者唔講
後者大滿貫對過兜哥未？交吓學費先

今日打真係好撚辛苦, 仲要五盤, 唔係for a place in semi finals monfils可能retired
monfils 由2-5追到TB

應該係為條女

條女下場咪又係比細猩Sm

小矮人 小矮人 小矮人 小矮人

兜已冠

Maguire 巴會叫你咪燈
小矮人熱血網球未

平野巴打我一唔追美網bencic同elina 就咁勁

兜俾人break完就謝晒

讓兜4局

咁耐仲係2：4

小矮人完全唔驚slice

最慘係成場都幫小矮人咁
佢一break歡呼聲好大
3-4了

185高既費老以前都比兜d top spin SM
170小矮人同兜鬥搓互迫對方走兩邊好好睇

會唔會連追6個game

Welcome to Argentina fans club

keep到咁4強無big3了

咪燈小矮人

4-4

兜哥可能唔開心竟然無人支持佢

巴打要怪就怪#620個位巴打

隻forehand瘋狂error

乜能野事

幾個smash都殺唔死小矮人
lob佢仲要比佢smash winner
5'7之光

3-0個陣無睇 而家竟然4-4

巴打們互燈

monfils輸tiebreak
不過佢都輸硬比豆架啦

第一set forehand 10個ue

好癲

熱血過小明

2個都好撚熱血

小矮人勁能到傻

同4-0個陣兩個人

兜呃波打了

大家好唔熟小明套路，呢啲位佢實唔會放過set point

熱血被break
今場好精彩

6-4 好撚險

小矮人套路都係讓人先
最熱血既最萌身高差RG反cup

對住big 3要後發波真係仆得街
仲要最尾先被break 即係下一盤又後發

唔覺費老先發有任何著數

starting from game 4 serve first

老野贏coin flip一定揀receive

有第4set打就奇

兜美網冠已袋

唔係 set
你個scenario set 2:
receive
serve
receive

rest

serve
receive

rest
...

其實佢冇傷既拎撚硬啦

真

係咪如果獲獲都係尾game被break
就set set都後發

係

速戰速決

唔好畀人再break返

爛兜呢兩年first serve真係勁左好多

Wa小矮人

兜打到咁高

下下都捉到佢打cross court

破番2-5

雖然小矮人會輸
但好正
Bf able

咁好撚唔著數

drama queen 會唔會第3定4次打gs main draw就奪冠

CLS

5-1 比人break番兩次

又後追反cup7-5就好笑

厄波打

之後小矮人又比人break番
下set又後發波

currently single

小矮人好撚勁 應該攞到呢set

Olé, Olé, Olé, Olé, Diego~ Diego~

啲ue勁到

同anderson RG個場個umpire真係搭晒糖

但同一場之後有個睇球印就唔幫佢好好笑

然後被break 5:7 set

好唔抵...追得咁辛苦最尾咁輸set

屌，豆係咪特登為左serve first架
呢兩set咁輸仲慘過大敗

又係咁

咁仲衰，連續3set 都serve behind

3rd set如果我係小巨人我會崩潰

險到 繼續開頭波

小矮人身材唔高但著起套衫又幾好睇

The worst example of this was Roddick in Wim 09. He hadn't been broken the entire match and the one time he got broken he didn't have a chance to break back and lost the entire championship? That's so unfair it's almost inhuman.

呢場波真係痴鳩線

佢紅色帽嗰套我以為佢係小學雞

佢同Tom Cruise一樣高
係pro player個個米9太高顯得佢矮

小矮人雖敗猶榮

170應該係報大數

熱血網球

如果細佬打應該直落3:6 2:6 1:6

支持

last game 3 df
tiebreak 2 df
佢根本唔想打兜

傷埋 玩撚完屌

小矮人

可以阻到rafa既只有傷患

想矮人拎返set

完了吧如無意外

破發快D打完..好擔心隻手

mola mola
穩冠啦兜

Lead5-2至少都俾小矮人追到tiebreak先贏

4強

強攻打得仲好過打多來回加油拿度

小矮人起我心目中由第三位就嚟升到第二位

20:19:16

邊度有live睇網絡

jokerstream >>>choose those english speaking recommended platforms

梅總打兜係被格食格，睇多d祖打波學練多一年等兜退化就夠打喇

聽朝之後elina就可以陪monfils玩

希望唔好輸得太難睇

睇住細威對腳再屠殺Svitolina, 真係射咗出黎

elina渣到 次次打4強都係咁
halep點解咁快輸

輸得好難睇

屌你bencic

打乜春

咁樣反cup

根本都唔勁
對面去到2：5 一加力佢就完全唔掂
3個serve game 得一個game point
bp係0

細威又要派冠軍了

1 ✓ Ashleigh Barty 23.3 AUS1 5476 - +240 - Lost in US Open R16 - -
WTA Finals Qualification Cut 5445
2 Simona Halep 27.9 ROU1 4792 - +70 - Lost in US Open R64 - -
3 Karolína Plíšková 27.4 CZE1 4786 - +240 - Lost in US Open R16 - -
4 Bianca Andreescu 19.2 CAN1 4027 +4 +1300 US Open F
(QF ) - 4727 4727
5 Serena Williams 37.9 USA1 3935 +5 +1300 US Open F
(SF ) - 4635 4635
6 Petra Kvitová 29.4 CZE2 3836 -2 +70 - Lost in US Open R64 - -
7 Naomi Osaka 21.8 JPN1 3776 -2 +240 - Lost in US Open R16 - -
8 Belinda Bencic 22.4 SUI1 3615 -1 +765 - Lost in US Open SF
(QF ) - -
9 Kiki Bertens 27.7 NED1 3580 -3 +75 - Lost in US Open R32 - -
10 Elina Svitolina 24.9 UKR1 3464 -1 +780 - Lost in US Open SF

osaka會唔會入唔到wtf

bencic痴撚線咁樣輸番食屎啦屌

又retire
連續兩個gs羅馬尼亞人冠軍
渣馬queen個樣要印落楓葉國銀紙了

話說2:5之後一個bp都無 gp得一個 打乜春

希望細威又輸啦

但唔鍾意渣馬queen too
屌halep咁快輸

猩>drama queen

p娃咁都有第3
一次gs 4強
pm亞軍 p5冠軍
2x premier 月

女皇冠軍啦呱！入咁多決賽都輸。如果唔係依家gs數25、6啦

如果贏哂所有決賽 已經32冠

“I know I can”

唔計年齡因素 nadal其實都年年進化緊

唔進就好易畀人追過

真
全面咗

豆=網球任腎齋

我都唔鍾意佢
但又唔鍾意猩
求其俾件top 20贏都冇咁灰
唉Bencic真係食蕉

bencic牛高馬大打波咁無力

今年Osaka+Barty+Halep都好
osaka我mama但係都ok
真係得美網冠軍唔鐘意

佢serve的確有好左好多
咁點解釋佢同費老H2H 越後輸得越多

因為Fed仲勁多啲

nadal

i can do this all day long

唔係佢傷真係好大機21GS
贏到dimi有兩日dayoff佢抖

身體頂唔順寧願佢早啲輸 我接受唔到又輸多次決賽

拿度一路有進步，明白老左唔可以死磨爛磨，只可惜廢老就淨係驚無限防守既人，爛兜棄守轉攻反而被廢老食番住

我覺得佢瘦左好多
反而加拿大嗰個就大隻

Bencic感覺入到都係會俾人屈機
反而加拿大嗰個膽粗粗有機會

Fed其實都係靠開波加頭三板主要
對dimi頭幾版K.O.唔到就有少少放棄狀態

所以我覺得djo真係要練下開波
成日同人差底線你估仲18歲咩

我係廢老死忠，但不得不承認近年祖同兜既drop shot勁左，都係為左縮短每球時間

所以無食飯唔夠打
btw佢地兩個好似樣

bencic只係塊面長d

我睇好渣馬堅
第1次打pm final已經贏keber
第1次打uso md已經入決賽
心理質素一流 仲要有腦 識得咩時間叫mto

細猩成日響美網做大戲
Bencic咁既心理質素點頂?

雖然係渣馬堅
但係佢次次叫mto都有效真係睇到佢醒

因為佢演技一流收放自如
次次好似就死咁
一關鍵時刻就精神
對面反應不及
一月嗰陣對禾琪已經開始係咁

禾琪算數啦
2016 hk open final
kiki 扮一扮野
佢都大好形勢嘔番set出黎啦
根本一個球員應該唔好理對面傷定唔傷 都要keep住打番自己個打法

星期六: 奧斯卡網球頒獎典禮

可惜而家WTA冇邊個做到呢樣嘢
全部都係choke artist
心理質素呢樣我淨係覺得Osaka勁

睇番aus open final s2就唔會咁講

佢就係勁在嗰場跌watt之後recover得返

s1 超水準 s2失哂準 多數s3會贏
唔知係咪tank s2消耗人地體力定點

Fed set 2成日tank兜

豪小子tank左半季

呢件由中國開始fight back

fight back from 中國有嘻哈

迪米勁撚到

無人睇

除左老野之外，係咪得佢、廢添同屎屎係單手反手？

球dropshot out咁多都判錯

仲有華佬， 私家雞， Shapo

邊個係私家雞
唔該巴打解答

Gasquet

Thanks

係咪返打得單反都中意漏點

燈左

迪米呢set接發好勁
不過應該又輸一set

迪米overhead
俾祖打一定落網

迪米贏老野
但對梅總一盤都拎唔到

俄佬 點解叫梅總

同俄羅斯總理梅德韋杰夫同姓

意粉佬上晒身

兜竟然先輸第一set

好撚險細分8-6

意佬手緊

爛兜既mental strength真係。。。。。

Bp 0/0 vs 0/6
輸左就真係冇陰公

Gasquet應該係公家雞，個個都食

真心癲
有咩大風浪未見過

就是喜歡他的原因

原來兜大對面10年

這個意大利人什麼人以前未聽過！但好帥身材也好

終於有人破發

好緊張

Nadal 19 GS

小明4個DF

靚到癲

小明頭先球forehand

真心

追番晒啲時間Nadal決賽見

梅總唔易打

年紀大對面10年好似仲有體能優勢

同monfils打足5盤呀嘛

我兜19gs唔係燈真心期待

我兜今年大滿貫成績真係穩定
決賽、冠軍、四強、冠軍

亞軍、冠軍、四強、亞軍

同上一場好似
又係頭兩set 險勝
s3就大勝

btw仲諗住迪米可以好似2017澳網咁同拿度打番場好波
點知梅總贏
即係任賢齋已贏

任賢齋邊位？何解？

廸米其實已經到頂，好多人話佢對廢老打得超好，但其實只係above avg，睇左場波就知廢老全場都打唔出壓制性既球風。對個傷左既老人家，仲要有61個UE都要打5 set波。

佢打波可能開始有經驗，但體能都同時開始下滑，入去只會直落3盤被人掃低，梅總狀態好，仲要吸收觀眾能量，比較有興趣睇佢復仇

4強兩個都膠到喊

做邊行?

爛兜，f4髮型背心短褲沙灘陽光男

體能都ok掛，28歲姐

1 ✓ Rafael Nadal 33.2 ESP1 8425 - +1200 US Open F
(QF ) - 9225 9225
2 ✓ Novak Djoković 32.2 SRB1 7265 - +180 - Lost in US Open R16 - -
3 ✓ Roger Federer 38 SUI1 5510 - +360 - Lost in US Open QF - -
4 ✓ Daniil Medvedev 23.5 RUS1 4805 +1 +1200 US Open F
(SF ) - 5605 5605
ATP Finals Qualification Cut 4440
5 Dominic Thiem 26 AUT1 3845 -1 +10 - Lost in US Open R128 - -
6 Stefanos Tsitsipas 21 GRE1 3160 - +10 - Lost in US Open R128 - -
7 Roberto Bautista Agut 31.3 ESP2 2350 - +10 - Lost in US Open R128 - -
8 Kei Nishikori 29.6 JPN1 2180 - +90 - Lost in US Open R32 - -
9 Matteo Berrettini 23.4 ITA2 2160 +8 +720 - Lost in US Open SF
(QF ) - -
10 Alexander Zverev 22.3 GER1 2120 - +180 - Lost in US Open R16 - -
11 David Goffin 28.7 BEL1 2080 - +180 - Lost in US Open R16 - -
12 Gaël Monfils 33 FRA1 2080 - +360 - Lost in US Open QF - -
13 Fabio Fognini 32.2 ITA1 1965 -4 +10 - Lost in US Open R128 - -
14 Diego Schwartzman 27 ARG1 1850 +2 +360 - Lost in US Open QF -
atp race
第7,8席wtf應該爭崩頭
dimi 一升就升左50位，由75升到25

monfils如果攞多一兩分
已經排緊第7

頭髮數量差好遠喎

會慢慢下滑，得番兩三年貨仔，不過唔覺得佢夠next gen打

20歲拿度
35歲任腎齋

53歲任

33歲度

法網同美網條線都靚

2010
2013
睇吓入決賽前打咩人

今朝tiebreak個反勝真係不得了

近十幾年網壇big3同足球界big2真係可一不可再

唔講我地LBJ?

cabal farah又冠軍
相反wim mahut拍vasselin差小小就贏到佢地(set 2 tb 5:4無倒水既話2:0已經贏左9成） 轉番herbert拍番就一場收工

爛兜報細左廿年

今日含淚支持細猩
拎完呢個冠快啲收山

come on大戰

mto都唔洗call了
輕鬆到

加拿大妹咁勁嘅
成個世界第一咁

收工

加拿大妹有壓力

我想瞓ar細猩

唔知點解硬係唔鐘意drama queen

而加先正試開波

細威連續兩年美網決賽輸波

連輸四個gs

連輸5個決賽

加拿大今年都幾勁，nba同美網都可以係美國主場贏美國

又輸真係希望佢破可以比我地見證歷史。始終呢個記錄可能幾十幾年後才會出現。

有五個咁多咩？

女皇真係穩定。試問依家邊個可以成日入決賽？但唔知點解佢幾時開始入決賽必輸？

Toronto

95x days since last title

瑞士妹第一次入4強又較被睇好，通常都出事
Elina 作客對猩冇計啦

Bencic 靚女啲吧

Drama queen future goat

好撚勁第1年正式出道贏gs, pm, p5

Justin Trudeau
✔
@JustinTrudeau
Congratulations @Bandreescu_! 🇨🇦 You’ve made history and made a whole country very proud.

今晚兜哥幾時開波？4am？要見證佢19gs

真係空降以前mugu, bencic 都話有啲名堂

今晚Nadal加油

梅總

Mugu 其實好水，加埋都唔知有無5個冠軍

垃圾
打親細賽都tank
tank到自己撻唔番起

bencic就gs決賽都未入過
咩名堂

兩個都唔靚
c9樣

打網球好似無乜邊個係好靚女

Elina P娃都算靚
上一代有舒娃，同有錢佬結婚之後就消失左既kirilenko，比怪獸食左既Vaidisova
上上一代有kournikova

結論:全部都係蘇聯人

仲有ana,加高老婆Dulko，Cirstea,
網壇Alessandra Daddario Safarova, Laura Robson

呢個幾好

Elina都ok嘅，但p娃真係唔靚

前華嫂

都靚，我覺得cici bellis都靚

好喜歡她

Cici Bellis 好耐冇打波
如果排名一百開外都計，咁肯定大把選擇
至於直入PM main draw既球員入面呢
前KY嫂都算靚

係囉，好耐無見佢打，之前唔記得睇佢打咩，第一眼睇已經覺得佢靚

傷左好耐 準備出番
原本佢protected ranking 入到uso
但都withdraw左

希望佢唔好好似Laura robson咁

攰得滯無睇
估唔到做到首個加拿大grand slam winner
多謝細威又帝做歷史

Bencic 好似幾年前已有新軒芝絲之稱

因為軒芝絲阿媽教過佢打波

上完top 10 之後傷患困擾左兩三年

哦哦

bencic之前gs好似都deep run過
elina 如果避到細猩其實隨時贏到另外兩個

兜

Nadal

Mertens同Sabalenka呢對今年新拍擋
一埋班就贏sunshine double + us open
美國專家

btw Barty拍住Vika之後追睇咗一段時間
差唔多次次俾人破發都係Vika發球
通常開咗一個DF就怕死keep住開垃圾2nd serve直至死亡

兜19GS

有無link

夜撚到 唔睇了

同跪求

殘體慎入

ESPN

Thanks Vamosss Rafaaa

咁早睇波既照計都係支持Nadal
有link緊係開心share

睇落唔易打

俄仔贏咗哩場喺USO會俾人噓到退休
所以俾兜贏啦 19GS

兜隻FH做乜

Rafa算唔算當今心理質素最好嘅球手？
次次見佢落後都可以好快調整到，對住break point或者match point都可以發揮得好好

點算
見到俄羅斯運動員就形住食禁藥谷出黎

djo都係心理怪物

有同感

即刻break返

我都唔想 但個底太花
俄同支共又本質一樣不擇手段

呢個西時間都仲叫有幾個人睇

三大滿貫係得美網啲時間噤西

D肌肉

四大滿貫係得美網啲時間噤西

睇小明捧第19隻杯呀

澳網就到美國佬西

Medvedev咁高都跑得咁快可以鬥磨baseline真係好唔科學

哇屌哩三球
廢老上身?

diuuuuu

仲有細zverev同khachanov 三隻1.98baseline俄仔

nadal快D break plz
睇tiebreak會禁爆平安鐘

1-0

破發7-5

個inside out forehand J死

先下一城

反應

波子機

唉... 其實俄仔d波都幾好睇
如果唔係對廢兜/華佬我應該會撐佢

同意 佢都幾有計
但體力麻麻

好想睇番top fit wawrinka
打到top fit djo懷疑人生

華佬食坐老祖

wawrinka隻暴力單反正L到
由只係roger double partner
到獨當一面 可惜狀態唔穩
係打GS semi & final先爆seed

支那旁術咩料
係咁話nadal體能唔得 唔夠頂咁耐

3-1

4-2

慳水慳力搞掂2nd set
之後快刀斬亂麻搞掂埋3rd set plz

有ESPN都睇支那LINK做乜鳩

支那link清&滯後少d

近了近了

Vamos Rafa

VAMOS!!!!!

唔知俄仔係覺得自己已經無機hea打/輸兩set放開打

nothing to lose先可怕
大大力左右抽 好似華佬/Soderling咁真係贏到兜
俄仔仲要有net game
唔該三盤直落

俄仔2m高前後左右跑咁快真係CLS
左右都還可以
上前救dropshot都快真係亂黎

突然諗起仲有個del porto
好怪但好暴力嘅forehand
係咪得我覺得佢無手影捉

近了

come on~~~~~

真係唔知支畜旁術做咩鳩
nadal一unforced error就話體力不夠用
看到下降了

幫手燈

jm9

diuuuuuu

出嚟diu下兜仔

有咩可能會smash唔中

喂

大鑊

屌 仆鳥

俄仔上身不過佢抖晒大氣咁

Smash失一球冇左個冠軍

咁都追到

戰鬥民族係唔簡單

拿度個勢都跌緊

老坑始終冇咩持久力，老野如是爛兜如是

梅總開始唔穩

爛兜會唔會比後生反cup

[網球] 美國網球公開賽 2019 (2)

百屌爛兜

俄仔個勢真係反cup

輸硬